老老實實，有冇諗過加速令香港大爆發先係可以令香港置之死地而後生?

我要真正大攬炒

所有患者都要去一次賤署

全港大攬炒

中左肺炎唔好去醫院住，去警署報案先

佢地岩岩加左人工，要做多啲野